FIFA 21 Pro Club 屈Skill Point

有無人有興趣宜家一齊屈Pro Club Skill Point?
只要2個人開一隊波...然後一入game即quit...就會計打左1場...
咁樣quit夠100場就會攞到上限既110 skill point

有興趣宜家屈skill point既tg我:

TG搵唔到你

TG無效 係咪搵到人了

死傻閪 打機都要出cheat

Sor! 試多次！
宜家應該得了

尊重啦 唔好人身攻擊

錯，係仲on9過出cheat

無意識，比你能力幾勁都無用
過多排大家都滿能力，都係咁
疊埋心水練下個人意識走位仲好

有時間都奴UT啦 依加有shortcut梗係行啦

鬼唔知你阿媽係女人？

Cheat響邊？
我用左外掛？屈bug？

同支那人冇分別

你講緊自己？
一開口就講傻閪
唔好話我寸你
鍵盤戰士就係你呢種人
你有種同我面對面指住我話係傻閪支那人先算啦

我屌你老母返屋企刷skill point啦傻閪

其實好簡單
你老闆同你講你只要番公司現一現人，那怕係現得一分鐘都當你有番全日工照出全日糧俾你
你會唔會咁on9照坐足全日？
我真係唔理解點解跟足遊戲規矩去玩會叫cheat
你係咪小學雞重讀緊書，所以做嘢先會咁on9唔識work smart？
你再咁on9成世有排你捱丫𡃁仔

得啦叻啦刷cheat狗

好撚嬲喎屌你老母 打一大篇野話自己好撚smart

哂時間

樓主好撚醒連打機都可以打得咁撚chill

笑𠹌死，佢嬲到

遲早都玩夠100場 打多幾場好過

其實你真係好on9
點解你覺得我要嬲個智障？你當我先得果廿歲從來未見過智障？
同埋有幾大篇嘢？定係你打字慢覺得好大篇？
都係果句，你敢對住我face to face講以上呢番說話先算啦
小學雞

條傻鳩比人撚到

依個刷skill point 方法上年已經有，上年仲要入一球先走得，仲要走果個係唔計數，要兩個人輪流做走果個，今年真係方便勁多可以一開波就走得，兩個人都會計完成比賽，依家好小香港人 有熱誠玩pro club ,所以你見幾多人笑你刷人仔，不過以前控人龍 set 波比對面禁區外窩利解成就 都好懷念

有冇巴打食過犀利士食完等於無食？

原來你扑野都要出cheat
係我唔岩 我唔笑你啦

笑咩姐 你夠膽face to face笑先算啦

我毒撚唔夠膽 sor 犀利士樓主

Push

有無Ching add下or已經add jor樓主

幫幫手睇下佢fifa人仔練成點有幾勁，勁成點

我覺得冇乜意思⋯⋯
就咁quit其他能力值又冇得升，倒不如實在啲咁打足一百場好過，又有點數又可以升能力值，仲可以升班。

打機係你眼中等於番工
打到咁慘不如唔好打啦

樓主呢？

扑野都要出CHEAT
秒撚左

樓主屈skill point屈成點

Pro club都要搵人刷
係咪無朋友

喂早洩仔

喂 唔係好撚串架咩

與其開post俾人笑 不如買多部ps4算啦

樓主被ko

玩pro club同frd玩返一晚都最少十幾廿點啦
刷出刷入過百場咁撚折磨仲覺得自己play smart真係笑撚左

講到走精面
香港人真係叻
仲要大大聲屌你我冇用外掛架
隻game都冇ban
想知puit 100場要用幾耐

條友潛撚咗
不過初期d點分得唔平均都係問題

拉

？？？？

其實咁樣哂時間QUIT 100場
不如搵班FD開心打左頭100場佢啦
玩成年都打唔到100場既話就唔好咁CARE D能力

都咪話唔多人刷bug 今日難得齊腳8個人打 玩2個鐘都match到幾次對面即走 仲要人唔少唔似係驚被屈人數

成堆好似樓主咁既垃圾以為自己好撚醒

刷point真係on9到一個點，係勁既81都贏你90啦而且2-3個星期後全部咪一鳩樣能力

樓主柒撚到

打開ST其實如果shooting果埋前鋒能力值升爆左
係咪要轉position同character打CM/DM/DC先升倒其他野??

升到上d8 d7已經冇呢啲隊了
佢地咁刷得都會留喺d10

應該唔洗，年年都係打一個月左右就升爆，轉咩位都無得再升

仲屈唔屈？

岩架啦 一齊屈啦
你條傻西同樓主條陽痿仔一擔擔

射精有無得屈skill point?

下 去drop in打/走場仲快啦 今集drop in 都有skill point 送

駁唔到

唉 真係成班on9仔

推

呢 d 撚屌玩串左個 party

樓主你在哪
潛撚左？
你回post前係咪都要出cheat食粒壯膽藥先
咁撚垃圾唔見左人既

1晚同班frd 玩一陣都可以踢到4－5場，1個月都搞得掂啦

唔知quit夠100場未

屌 原來樓主係廢撚黎

應該冇咁好精力